# REDSHIFT
# This file is put in the public domain.
# marvel4u, 2017
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: redshift@marvel4u 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-28 05:35-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-01 17:41+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. settings-schema.json->brightness->description
#. applet.js:65 applet.js:235 applet.js:340
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. metadata.json->name
#. applet.js:84 applet.js:341
msgid "Redshift"
msgstr "Redshift"

#. applet.js:103
msgid "Transition on night"
msgstr "夜間自動切換"

#. applet.js:214
msgid "Redshift day colour"
msgstr "Redshift 日間色溫"

#. applet.js:219
msgid "Redshift day brightness"
msgstr "Redshift 日間亮度"

#. applet.js:224
msgid "Redshift night colour"
msgstr "Redshift 夜間色溫"

#. applet.js:229
msgid "Redshift night brightness"
msgstr "Redshift 夜間亮度"

#. applet.js:341
msgid "On"
msgstr "啟用"

#. applet.js:345
msgid "Day colour temperature"
msgstr "日間色溫"

#. applet.js:346
msgid "Night colour temperature"
msgstr "夜間色溫"

#. applet.js:347
msgid "Day Redshift brightness"
msgstr "日間 Redshift 亮度"

#. applet.js:348
msgid "Night Redshift brightness"
msgstr "夜間 Redshift 亮度"

#. applet.js:350
msgid "Colour temperature"
msgstr "色溫"

#. applet.js:351
msgid "Redshift brightness"
msgstr "Redshift 亮度"

#. metadata.json->description
msgid ""
"An app to change the red filter level for late night screen time. Requires "
"redshift: sudo apt-get install redshift"
msgstr ""
"這是一款可在深夜使用螢幕時調整紅色濾鏡強度的應用程式。"
"需要透過 sudo apt-get install redshift 指令安裝 redshift"

#. settings-schema.json->panel->title
msgid "Redshift settings"
msgstr "Redshift 設定"

#. settings-schema.json->brightness-section->title
msgid "Brightness level"
msgstr "亮度等級"

#. settings-schema.json->redshift-section->title
msgid "Redshift configuration"
msgstr "Redshift 設定"

#. settings-schema.json->redshift-transition-section->title
msgid "Transition between day and night configuration"
msgstr "日夜轉換設定"

#. settings-schema.json->brightness->units
#. settings-schema.json->redshiftDayBrightness->units
#. settings-schema.json->redshiftNightBrightness->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. settings-schema.json->enabledOnStartup->description
msgid "Redshift Enabled"
msgstr "啟用 Redshift"

#. settings-schema.json->dayColour->units
#. settings-schema.json->nightColour->units
msgid "K"
msgstr "K"

#. settings-schema.json->dayColour->description
msgid "Redshift Day colour temperature"
msgstr "Redshift 日間色溫"

#. settings-schema.json->redshiftDayBrightness->description
msgid "Redshift Day Brightness"
msgstr "Redshift 日間亮度"

#. settings-schema.json->changeOnNight->description
msgid "Change temperature colour and Redshift brightness between day and night"
msgstr "在日夜間自動切換色溫與 Redshift 亮度"

#. settings-schema.json->nightColour->description
msgid "Redshift Night colour temperature"
msgstr "Redshift 夜間色溫"

#. settings-schema.json->redshiftNightBrightness->description
msgid "Redshift Night Brightness"
msgstr "Redshift 夜間亮度"

#. settings-schema.json->latitude->description
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#. settings-schema.json->latitude->tooltip
#. settings-schema.json->longitude->tooltip
msgid "If not entered Redshift would use GeoClue2 provider"
msgstr "若未輸入，Redshift 將使用 GeoClue2 定位服務"

#. settings-schema.json->longitude->description
msgid "Longitude"
msgstr "經度"
